1810 小米集團

近日已經有第十次回購 涉資五千萬港元 之前踢穿9蚊鑽石能量底 而家係入手好時機？諗住入返幾十手擺擺 點睇？

同股不同權，好唔公平，唔好玩呢隻

真
除非大奇蹟日再大奇蹟日

利申平均價19蚊

垃米唔入了

7月頭好似全面解禁

點唔公平法

不停印新股，瘋狂攤薄

可唔可以講多d

今日又升

到時

人踩人

all in小米熊有冇得諗？

冇

小米隻手環4抵到爆, 一定買

連攤薄都唔明
唔好買股票

即係想知點解同股不同權 可以不停印新股姐